發現lol只會越玩越唔開心

見啲隊友雷係會好忟憎 但贏左又冇乜感覺
係咪應該收手脫苦海

雷 = 行雷?

比人永久ban左個日幾開心

Agger 時間又多左
利伸：前日服玩家

唔打RANK咪得囉
享受遊戲本身
唔係享受個結果

讀u嗰陣好沉迷
後尾打到爛grade就覺得係時候要停

想搵隻mmo打下怪升下LV算~~

同埋隻game 真係好晒時間
平時打PS4 game 可以自己控制 lol又要40分鐘

打輸左又好似浪費左嗰40分鐘咁

鬧交game

讀U果陣都好沉迷
但一出黎做野就勁少玩，至多開下aram算
已經冇左成就感

認真有時好認真打贏咗都幾有滿足感
不過講真隻game真係浪費時間
日打夜打升rank只係可以用黎打飛機
不如買啲indie 大作game 玩會有營養好多可能仲可以學到啲嘢

同frd玩最ON9 幾條友走去幫扑頭仔 冇理過下路

有啲豬隊友玩左咁多年連睇小地圖都唔識好心就咪撚打rank

拉黑左佢地算啦

雷=好沙pot咁解

其實大家識玩既話 開局都知咩情況

有d明顯個人失誤已經 單殺已經可以放棄

反正單殺果d都唔想贏嫁啦

唔打排名咪得輕鬆玩

lol同fd聯誼就可以
自己solo真係練eq 仲玩到谷鳩氣
最頹係一日玩十場 5贏5輸 無變化
依家一個人寧願玩單機game算

全部打機都係浪費時間架啦

我只會炆自己carry唔到

贏=對面太廢，應份
輸=隊友太廢，嬲鳩

唔打rank啲隊友係唔會認真
再問返你咁認真做咩唔去打rank

ching有無玩過高質素嘅單機game
Nier automata同rdr2玩完理解返個故事肯定唔會係浪費時間嘅一種

雷=能量=強大

但久唔久想玩番就

同你一樣
最終真係爛hon

玩mordekaiser 對寄生貓仔最開心

2nd low

有雷=有義氣呀，咁都唔識

你的隊友是不是你

絕交game

無呀
你見工會唔會同人講Nier automata同rdr2

玩得耐左 個人EQ都會高D

咁雷隧友 = 有義氣嘅隧友?

3rd
不過無呢段浪費人生既記憶而家都唔會勤力認真d做人

點做先可以永久俾人Ban Account

Lol大部分人去左戰棋
不過閪棋成日改版

嘴砲連發 日服好快ban 但台服好似冇呢回事

閪棋好快悶肯改版未

日服狂屌蝗

咩都為錢咁唔洗有娛樂

系

lol呢隻game 自己玩得開心姐係對面玩得唔開心 根本係負面情緒嘅根源

你果邊有傻仔
對面都一樣有

呢隻game就係靠消費你既情緒，令你花更多時間同心機入去
你無情緒比佢帶動既話，佢好難賺錢

雨田

打唔爽唔撚訓！

以前試過玩到夜一夜 而家唔會啦

刪咗好耐

Carry我咪開心

玩乜game都係㗎啦
一去到要打rank
見到隊友廢到仆街就會好炆

垃圾驚

打機都係想放鬆下姐 打到一肚氣有乜謂

建議研究下動主播玩法，會好好多

人地都係咁諗你

所以咪唔玩 大家都開心啲

而加重有MMO玩咩

Ff xiv

雷=雷兩=講雷氣

7414

去到aram mute all
其實幾好玩
起碼輸到仆街都唔會勞氣
十幾分鐘就完

最憎d人打機打到咁認真

打機為個過程開心姐
打機打機鬧哂交都唔知為乜

好似你條五毛咁周圍撩事鬥非囉
block咗未？

let's play some dota

垃圾遊戲

Fifa先係

爬左上大師之後就好似冇左個興趣

1515151515

我個名一睇就知港仔
成日比d嘴砲台仔串我冇投票權.....

隧友=入緊隧道既學友？

當你搵到做雷隊友 將快樂建築係隊友既失胸上面
你就有樂趣了

玩moba 最好都係有d friends識玩，咁樣輸贏都冇咁緊要
solo就好似人生咁

只玩Aram

發現自己太執著輸贏，隊友雷個人就勁炆，又唔想hea 玩
棄左之後個人成個鬆哂

以前成班fd 一齊玩 升到白金或以上都可以威威一番 依家俾你打到鑽石 challenger 都無咩意義

遇唔撚少啲仆街
掛機 送頭 打咀炮 狂打燈打問號煩過閪
自己又唔係玩得好 當自己係教練咁教翻人玩

香港典型社畜
仲上連登？ 做野啦屌你老母 又OT啦

玩左10年 而家淨係一日玩幾場aram輕鬆下算

自己棄左2年 個人真係積極同開心左好多 睇netflix 滿足感仲大

係 五年前已經脫苦海

玩戰棋囉

唔知你up乜鳩

玩到後期睇化左 一係就棄 一係遇到呢d 情況即mute 對方 俾你嘈win 都無用 下盤又新既開始

agger 晒時間跟版本on99

你見工會唔會同人講自己係一部 淨係會返工放工既搵錢機器
好想成為貴公司既其中一粒齒輪

所有團隊合作都係咁架啦
個個都覺得自己係最勁 輸係比隊友拖累
人既本性嚟

係
一開始同外國人玩好平衡
有錯又say sorry Move on Keep it up
做得好會 讚great thumbs up master god like
仲會add friend 真心一齊再玩
到初台服無咩爭執到troll 到咩都吵
最慘係錯個個鬧人先

好嘅部分留美服 部分去日服
港台服真係多仆街
玩咗幾年
上年退坑

識玩一定同朋友玩aram

睇人玩咪算，我睇d台仔玩到發皮氣覺得好好笑

同fd玩係幾好玩
自己一個真係玩單機驚/其他驚仲好

新瑪奇英雄傳

改左版就唔想玩

好鐘意屌到班台仔發老脾話要告我屌晒佢地全家
由開ser到宜家成日走場屌人都冇比人ban過 台服真係好on9

ff14真係2020最好玩

見到呢個comment好悲哀
你做人係咪好負面無朋瘦

蝗語嚟㗎

打ng緊係鳩玩

The time you enjoy wasting is not wasted time.
—Bertrand Russell

人大咗就知道
lol其實係一隻用黎累人輸既game
人哋越認真越嬲
就越爽

所有競技驚都係架啦咁講法

你嘅人生意義就係見工
好悲哀

打rk 同唔打有咩分別 ，同一個遊戲

應該掉轉諗 贏咗當bonus 輸就輕鬆下
最好就一開波靜音晒啲多嘴狗

宜家樓主唔ENJOY喎

沉迷唔落最多4場一定悶
唔識carry到贏所以冇咩快樂

比卡超個屬性

黎生？

打rk先好 抽路唔洗入去搶
NG遇著啲柒頭硬搶路大家冇癮

練eq game
當你輸贏都冇感覺就步入人生第2個階段

雷係(系)? 點解雷系會好忟憎? 因為唔啱屬性嗎?

佢改撚到咁 點玩

梗係要咁講啦
唔通講自己好鍾意玩Nier automata同rdr2
好ENJOY遊戲入面個世界唔捨得出返黎咩

其實唔知隻驚做咩要整個ng 出黎

啲人又唔知點解好撚著緊啲分 屌一班朋友玩姐

又唔係要做世界冠軍，成日都話：下扣分喎 唔啦

心諗：屌你地都唔係成日玩架啦，都返哂工，仲咁緊張

坐住肯座頭LOOK緊連登啦

唔打rank，永遠係低級層玩，仲辛苦，高層少少隊友會support合作有唔同戰略好玩好多，唔同層次來，當然贏得太多會匹on9比你

玩fifa都係越玩越唔開心

最好玩係troll人落去

我就打rk 既 ，不過覺得打ng 又無所謂

反正都係自己打自己

乜仲有人打lol

鑽白金既NG場鳩極都未去到金銀銅既RANK
上得咁上下既排位有時都知係未CARRY到

因為打LOL個過程唔開心囉 你自己再加隊友4個小學生打對面5個成年人
一直比人屌打點開心

係到浪費時間LOOK連登?

所以不嬲淨係同幾個fd一齊排先玩
想雷一齊雷，想認真一齊認真
不過隻game都十年
S2玩到依家好多fd都冇玩lu

hea玩無追求
輸贏無所謂

專去rk練下新英

咁其實任何競技運動都差唔多啦

經常架啦 點玩都會有人廢過你 唔驚

棄啦屌你老母隻垃圾game
打撚左成個鐘升唔到分會仲撚炆
轉玩其他game都冇咁哂時間

Lol呢隻驚完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒

去discord搵認真既人排咪得

如果你贏左都唔開心既話 建議你真係del一del
你已經冇繼續玩既原因

玩得廢唔緊要，贏輸都係遊戲一部分
掛機走場專登送頭果d真係好影響其他人遊戲體驗

講多無謂 好似感情咁 自我感覺到盡頭就盡多 最多打下友誼波

唔打RANK 場場都好輕鬆玩
打ng 輸1億場都冇所謂啦

以前都有樓主你心態,但玩耐愈來愈冇所謂
反而覺得d人咁廢好罕有

最近個限時閃電急擊成日輕鬆玩
依家比前好可以入場mute哂對面講野,我自己都muted隊友同對面隊

利申:s2 玩家

有無試過下一場又遇撚到佢 ?
我試過有場aram 同隊有個嘉文本身坦裝
之後轉攻裝被令外個隊友係咁屌
因為本身個陣都知道輸鳩硬 條友屌到完場結算都仲要屌
之後下一場又排到佢兩個 嘉文條友正正常常
屌人個條友開團又唔打 長期企係後面行行企企
4打5咁款 想打又唔想打咁唔知做乜7 到最後本身係贏到
屌人個條友走去賣晒啲裝企係到 真係哭撚左 浪費時間
好彩個場唔係打緊連贏 唔係真係灰鳩晒

我玩ng一定鳩玩
玩烏迪爾中路

時間係用黎浪費架啦

轉左裝唔想玩

出隻跳跳虎玩ad

我試過打rank 雙排
第一場打爆對面下路
第二場排到上場俾我同FD虐果條友, 佢上路係咁送頭 報復

但我地玩露露護盾流+老鼠都可以4打5
好似係魔器版本

差唔多姐
唔駛自己配裝添

由同fd打街場
跟住到自己玩aram
跟住到有嗰阿福快打先玩下
不過做野開始都冇玩過咁濟
要同人夾嘅game好易燥
仲要我淨係玩ad sup成日要同人夾
成日見d sup我用vayne人地用cait嗰d仲要1lv想dive塔
秒速養肥對面搞到冇得打
真係唔同fd都唔會打正常mode

以前符文系統咁正
但RIOT唔珍惜

讀大學果陣岩岩S2定3 勁多人玩
台服 D 實力可以差好遠

果陣好似冇5排, 真係對朋友打機打到絕交
AD朋友玩EZ好aggressive 但另外個朋友打sup 仲龜過隻ad

樓主試下轉玩單機啦
時間多左好多
個人開心左
得閒做下運動
好開心脫左lol

有時真係唔明啲台狗咩心態
內心勁脆弱 試過有場
條友玩妮可 成場空R 無中過人一次
仲要教翻隻魔鬥應該R邊隻
我同翻佢講先打好你自己 試試R中人一次
跟住佢就爆氣係咁屌又送頭又掛機 cls

同fd玩下先開心
利申，雷鳩人嗰個

我建議你玩下fifa
玩完再玩返lol

點黎點去咪又係個堆
肯變下都好既

ptt屌香港人果d台仔
通常都係lol打輸 之後上黎地區攻擊

同啲傳說打係好玩啲嘅

金銀銅都好多細帳我單排打得好辛苦，已經唔係多時間打機

Ching你咁幽默你老母知唔知

那怕係FF13既迷之劇情 我都唔想玩DOTA類型
BTW FF13

唔贏唔撚瞓最後打到4,5點先瞓

same LOL

輸永遠都是隊友錯

d台仔又廢脾氣又臭

好玻璃心
佢話人就得 人地話翻佢就唔得
差唔多每日打都會遇到呢啲台仔
有啲就鍾意開全頻串對面 無人理佢都可以成場係咁講
仲要問對面點解唔出聲點解唔理佢

你老母塊閪就黑

打左咁耐覺得個game係整定，
有時明明個勢勁好，但佢個setting好似突然間buff哂你成隊人，
最後輸返轉頭，
唔好講話技術問題，
隨機配隊都好有問題，經常配到5連殺既不平衡角色，
當然永遠配係人地隊

死最多個個指揮全隊 我就黎笑撚死

有營養 邊度人？

雷=義氣
薑先係沙pot

我估係解地雷掛

樓主唔識玩，呢個遊戲最好玩係送頭

lol 玩到自己想玩嘅野就夠

呢一啲競技類遊戲好難享受個遊戲
因為輸咗唔會有遊戲體驗
成個遊戲就係要贏先會覺得開心

你要有output去影響個遊戲結果
如果最後都係輸咗就代表你嘅output係冇用
即係輸咗的話成個game根本就冇意義
當然你都可以怪係啲隊友太垃圾
不過你啲隊友都會話你太垃圾
最後就會互相嘴砲

不過如果你殺咗好多人最後輸咗的話
或者都可以叫做享受左個game嘅
因為你知道你玩嘅過程當中破壞左其他人嘅遊戲體驗
會係屈人哋機之中產生快感
但係呢種情況只有大家實力冇明顯差距嘅情況下先會出現

利申完全冇玩過lol
不過又玩過其他競技類遊戲

升下跌下
玩完成日都唔知做左d 乜

死最多 指揮全隊 輸出低過坦/sup
仲要理直氣壯

我以為大家講緊LOL Surprise... Sor, 無事我返出去先

你係咪OT緊呀？ 唔係嘅話死返公司啦
做野啦去返工啦去 係度浪費時間做咩者屌你老母閪

感覺仲差，因為人地會話理撚得你殺幾多人。

三分已袋，thx

呢條弱智仔係咪見工同人講自己打咩機
hi 我平時打開lol

所以轉左玩TFT
唔使合作唔使煩

5贏5輸算係咁 一連敗啲隊友好似弱智

不想贏就不要贏

試下開多個ac排rank當ng打，比人串就打句XD一笑而過，專心享受遊戲

唔同意，好多人都因為咁棄左game,
官方都想改，所以ban toxic玩家，
Riot反而想轉休閑方向留住老玩家

黎生上連登

最主要係rank個系統太戇鳩
連贏之後一定連輸 個組隊系統完全唔random
目的就係想啲玩家留係每個區既時間耐啲
垃撚圾到

中意打lol
但啲fd已經好少玩
我中意認真玩佢地中意鳩玩
早排無打lol之後情緒好左好多
呢排放假一打返比啲垃圾台仔雷就好鬼燥

真係好on9 連輸嗰陣隊友真係會好on9

捉圍棋好過啦
圍棋=複雜版lol
識玩就仲好玩過lol

所有玩家對戰game都一樣 有贏就有輸
系統配對兩邊實力唔會平衡 一係屌打一係比人屌打 10場都唔知有冇2場會真55波睇邊面一個失誤分勝負
十年前玩信長仲哂時間一鋪兩三粒鐘 打完又冇紀錄
信長路人場果種歡樂我feel唔到lol有

入Discord港台group
搵啲台灣人玩下
幾歡樂

越嚟越懶得打RK，自己一個排成五分鐘都未有場
輸咗又唔開心
慢慢就鍾意玩Aram
不過Aram又冇咗召喚峽谷嘅歡樂
間歇咁玩中和返都好

不過大問題係成撚日俾啲刺客鬥士秒
不可逆轉性嘅輸先係最挫敗

pvp係咁架啦，除非大家都有共識玩膠
想開心就一定玩pve

同樓主差唔多
但我贏會開心 特別險勝會更開心
但令我脾氣噪左 容易忟憎
負面影響大 所以直接唔玩

同你大樣
打得多
直頭發現脾氣差左
所以棄game

啲台仔好on9
同香港人玩好啲

呢隻game唔可以單機玩 唔係會好燥
搵FD一齊玩啦 Discord都可以搵人
台仔多 港仔少

辛苦了兄弟

不錯!

三國殺入面有張閃電，如果唔小心電中隊友就會畀人話：「雷隊友！」
ps; 亂噏

學到咩

我又係信長轉lol，慢慢發現信長比到既開心，lol係比唔到，信長真係極少嘴炮同埋信長同一隻英係路人場都有唔同玩法，信長玩鳩野無人會屌你，最多笑鳩你，lol玩鳩野預左帶埋全家玩lol

累咗

on9果d香港人都可以好on9
度度都有岸久仔架啦

lol太電競化 1x歲有心打又有天份高端咪好玩
信長係打機唔係電競 就算一班廢柴鬥雷都好歡樂
殺馬 買忍者軍隊 出兵 路人新手場真係好好玩

垃圾game 贏輸唔係可以完全靠自己 認真玩黎都冇意思

咁你老母知唔知你係支那賤狗垃圾種

講支那話講到嘞嘞聲？

學日文咪玩人中之龍
專登玩日文再一句一句查囉學得好快

呢個真 就算送十幾個頭最後贏咗都係笑鳩你

歡迎嚟玩人生online

激到台仔扎扎跳 又提告 又報警 最撚正

有義氣嘅隊友唔好咩

有冇人都有打dota？以前玩sea server

女子

以前玩信長十場有五場其他路比人單殺即刻中離
之後4打5九成有人會跟住走
場場RE RE RE 打條春咩

本身玩開LOL
轉玩FFXIV後發現咩叫開心

冇5排唔玩
以前中學同班同學內戰5打5
日日打到2,3點

雷之呼吸

以前啱啱出LOL果時恥笑班鬼佬唔識玩，過左一排走返去玩信長，今時今日睇返都算係拾返身彩

team game只有成team玩先有意思

依隻垃圾唔想再店

啲賓仔都好廢下

Indog bobo
成日玩到半路嗌交

到真係去玩又會覺得好悶唔刺激

問題係香港既on9仔點罵都起碼可以溝通到
我真係試過同個on9台灣仔牛頭唔搭馬嘴
明明係打書面語屌鳩佢但佢可以唔明我講咩

最慘係打normal 都有d傻鳩係到吠，打ng 都認真到痴撚線，唔知以為條傻鳩打緊世界賽

組隊驚係咁架啦
都係隻抽同混戰好玩

所以我唔挽

見過有D打左2~3分鐘攻唔到就瘋狂打字打到完場

點止時間 你嘅存在都已經係一種浪費啦

睇心態
以前好著重輸贏
宜家已經變咗聯誼活動咁
輸贏都冇乜所謂
都係至在有班fd吹下水

你見工會同人講lol銀牌 依家劍指菁英？

我會串返班垃圾人工低

台狗個腦智商唔知有冇10
成日玩ARAM唔同佢地交換佢想要嗰隻
就會成場話應該係佢玩勁好多，又不斷 “XXX - 存活”
如果我死一次，比佢屌到上天花

但佢自己廢撚到仆街，累撚曬全隊
個原因終歸究底係我冇比隻英佢玩，佢冇得發揮自己實力

人唔笑狗都吠

其實根本輸贏係佢整定嘅
佢要你連贏就算你玩到成pat屎咁送撚曬頭你都係贏
要你輸嘅話你玩到50/0/20都冇用啊

好多時唔同佢換會倒數1秒個時跳場
有次抽中左隻燼 之後有條友係咁同我換
咁換比佢啦我有令外想玩 諗住佢咁想換應該都有啲料到啦
屌那星 打人唔痛架

改革

同fd一齊打下ng埸troll下咪重開心
打乜鳩rank 愈打愈勞氣 慘過返工

利申:s2老鬼心得

好玩嗎

成日bobo

World of warcraft

係台仔先會咁
重有堆mk香港仔

玩信長我最鐘意自創玩法
物攻型淺井追住人斬
連技森仔閃出去幾下電刀又閃走
識變狼放火果隻不停偷爆
雖然唔勁但係好好玩,成功左好有滿足感
後尾玩左幾次LOL,基本上定晒邊隻打邊度,冇乜自由度可言
之後都冇玩

其實都有 但睇你去唔去發掘

有係有,但d人會好煩,同埋見你新手就會係咁屌

我初玩見到隻有招打中人回血,又可以補隊友
咁我咪出坦裝,玩上路不死流爆塔
跟住d隊友就話我呢隻要輔助,要跟住隊友尾補血,又話我亂柒咁玩

咁而家咪唔撚玩囉

一早棄驚
d 人太撚toxic
成日發覺玩完隻game
一係好躁一係好頹
一d 都唔fun
果斷棄撚左

香港下一代黃子華

S2開始玩左五年冇玩了
唔明點解你地可以玩十年
屌女屌十年都會厭啦係咪呀

鑽1 1st Hon